保安撞破小情侶校內親熱 威脅通報性侵女生

台灣花蓮一間中學一對小情侶在校內團體諮詢室偷嚐禁果，被巡邏的葉姓保安發現後，葉男要求男學生離開，其後威脅女學生「想要回家，就要付出一點代價」「不然就通報」，女學生嚇到不敢抵抗，遭保安性侵得逞。花蓮法院去年6月一審判葉男5年半徒刑，葉男不服上訴，遭高等法院花蓮分院二審駁回。

案情指，2015年10月某日深夜10時許，花蓮某國中校園警報亮起，年約30多歲的葉姓保安前往查看，發現一對初中男女學生衣衫不整、逗留在團體諮詢室內，2名學生擔心受罰向保安求情，盼不要報警、不要通報校方，葉男僅要求2人離去。但不久後，校園警報再次亮起，葉姓保安前往查看，發現這對男女學生又跑回到原處，葉男趕走男學生、卻留下女學生意圖不軌。

被害少女向警方哭訴，葉男威脅她「妳想要回家可以，但是不是要付出一點代價，不然就要通報」，葉男在團體諮詢室強姦了她，身心受創的被害少女騎單車逃出學校，在附近涼亭找到男學生述說悲慘遭遇，也向另外幾名好友訴苦。2個月後老師得知後，性侵事件才曝光。

葉男否認犯行，稱遭少女挾怨報復，編故事誣陷；花蓮高分院二審時，法官認為少女被害後並未積極的找師長反映，僅私下向同學訴苦，也沒向葉男提告或追究，顯示受害少女「不願說明、不追究、息事寧人的心態」，所以無誣陷被告的可能，認為被告趁少女犯錯有機可乘，心生歹念，先將男學生趕走，獨留少女性侵，犯行已堪認定，仍維持一審原判。

所以話

所以話……

又一單甜故成真

等化島最美是人文

中學 即係國中？

各位小心比島狗咬

AV情節

所以咪話，台灣真係一個充滿住女朋友同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

星島轉載，可能中間有 error

未入又估中

cap錯左filter版，自對

若果將篇潮文，翻譯成台語，post 去ptt唔知會點呢？

真係好撚正

台灣最美的風景是淫

所以說，台灣真是一個充滿著婊子同渣男的地方，這地方的人腦袋裡除了想著怎樣恥笑香港作支那之外
就是想著做愛，sex，做愛，外遇，偷情，和人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
有時間就幻想可以怎樣上到自己的嫂嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆的姊妹，或者朋友的女兒，朋友的孫女，弱智信徒的弱智女兒、 弱智孫女，老闆上女秘書，醫生上女病人，小偷女客人主動叫處男店員上自己和幫對口交
老師就想和自己的學生打炮，學生又想著怎樣可以上自己的巨乳老師
不然就在做愛的時候拍影片，方便以後分手時再威脅一下前度多打幾次分手炮
台妹最喜歡和男友吵架之後馬上找前度說心事，說著說著又打起炮來
前度問可不可以射在裡面，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以說，這個地方真的是十分淫亂

又估中

Copy 低，有機會俾台灣仔睇吓先

係婊子和渣男 改漏

cls

台狗

係台灣無論任何階層都有性侵的機會

花蓮

美

繁體支那

有冇類似情節既AV推薦下

入球球員：🇭🇺華杜斯(傑志)

港超聯 2018-03-31 17:30 夢想FC vs 傑志 $60,$20
亞冠盃 2018-04-04 20:00 傑志 VS 天津權健 @旺角大球場
尚餘少量主場門票於賽馬會傑志中心有售，欲購從速以免向隅
*比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。

結俾D台妹睇先

景子先生

睇標題就估到國家

入嚟為左睇潮文

修正ver

所以說，台灣真是一個充滿著婊子和渣男的地方，這地方的人腦袋裡除了想著怎樣恥笑香港作支那之外
就是想著做愛，sex，做愛，外遇，偷情，和人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
有時間就幻想可以怎樣上到自己的嫂嫂，堂/表姐妹，女友/老婆的姊妹，或者朋友的女兒，朋友的孫女，弱智信徒的弱智女兒、 弱智孫女，老闆上女秘書，醫生上女病人，小偷女客人主動叫處男店員上自己 然後幫對方口交
老師就想和自己的學生打炮，學生又想著怎樣可以上自己的巨乳老師
不然就在做愛的時候拍影片，方便以後分手時再威脅一下前度多打幾次分手炮
台妹最喜歡和男友吵架之後馬上找前度說心事，說著說著又打起炮來
前度問可不可以射在裡面，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以說，這個地方真的是十分淫亂

潮文應該要加返校工/保安上去

學院NTR H漫套路

個男嘅有冇咁廢

鳩痕到趕佢地走仲返轉頭同一個位搞
真係兩件都用下面諗野

台灣人啲邏輯

條女一日之內扑左兩次野

之後佢自己走去唱通街，咁咪搞到俾全世界知道佢一日扑兩次野

所以咪話

係咪我思想太邪惡 睇完標題以為係個女生威脅個保安 如果通報就屈佢性侵

on9比人趕完仲走番去 有冇咁緊火

保安就爽，條女比條仔攪到 濕晒，保安前奏都唔使做直接可以插入

嗱，而家搞你即係睇得起你，聽唔聽到呀 你應該榮幸

sod是真的

條女一定淫到爆

撩HIGH左，點停，係棍就入得

未入已經估係台灣

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

Es por eso que alguien dijo, Taiwán es realmente un lugar lleno de perras y perros machos. Además de la idea de cómo burlándose de Hong Kong llamándolo Chi-na, todo el cerebro que la gente tiene en este lugar no tiene nada dentro, pero los pensamientos de apareamiento, sexo, hacer el amor, el romance, la traición, tener relaciones sexuales con esposas y maridos de los demás , incesto, violación, Rohypnol y recogiendo cadáveres.
una vez que conseguir ocio, que sería averiguar cómo follar a la esposa de su hermano mayor/primo,
Beste de la novia/de la esposa, o hija de amigo, nieta del amigo, hija mentalmente perjudicada del creyente mentalmente perjudicado, nieta mentalmente perjudicada. Incluso habría una secretaria femenina ser follada por el jefe, el doctor follando una paciente femenina, las mujeres compradores que está robando cosas activamente pidiendo sexo del personal masculino y dándole una mamada.
los profesores tendrían sexo con sus estudiantes, mientras que los estudiantes están planeando coger a la señorita con tetas grandes.
o su cosa favorita a hacer es filmar el vídeo al tener sexo, para amenazar fácilmente a la ex para tener sexo de la ruptura varias veces más después de que se haga la relación.
Taiwan chica se acostumbra a llorar en el hombro de su ex después de una pequeña pelea con su novio, y luego se follan cuando se quejan.
El novio antes le pregunta si podía cum en el interior, la chica Taiwan sacude la cabeza y dice que no, pero todavía se llena de semen en el interior eventualmente.
por lo tanto, es un lugar muy obsense.

Γι 'αυτό κάποιος είπε, η Ταϊβάν είναι πραγματικά ένας τόπος γεμάτος σκύλες και αρσενικά σκυλιά. Εκτός από την ιδέα του τρόπου με τον οποίο το χασμουρητό στο Χονγκ Κονγκ ονομάζοντάς το Chi-na, ολόκληρο το μυαλό που πήραν οι άνθρωποι εκεί δεν έμεινε τίποτα, αλλά οι σκέψεις του ζευγαρώματος, του σεξ, της αγάπης, της σχέσης, της προδοσίας, και τους συζύγους των άλλων, την αιμομιξία, τον βιασμό, τη ροφυνόλη και τη συλλογή πτωμάτων.
Όταν φτάσουν στην αναψυχή, θα βρουν πώς να γαμήσουν τη σύζυγο του / της ξαδέλφου του μεγαλύτερου αδελφού τους, το έρωτα της φίλης / συζύγου ή της κόρης του φίλου, εγγονή φίλης, πνευματικά μειονεκτούσα κόρη πνευματικά μειονεκτούντος εγγονή, εγγονή με διανοητική αναπηρία. Θα υπήρχε ακόμη και μια θηλυκή γραμματέας να πατήσαμε από το αφεντικό, τον γιατρό γαμημένο ένα θηλυκό ασθενή, οι γυναίκες αγοραστές που κλέβουν τα πράγματα ζητώντας ενεργά σεξ από το αρσενικό προσωπικό και δίνοντάς του μια πίπα.
Οι δάσκαλοι θα έχουν σεξουαλική επαφή με τους μαθητές τους, ενώ οι μαθητές σχεδιάζουν να γαμήσουν το χάδι με μεγάλα βυζιά.
Ή το αγαπημένο τους πράγμα που κάνει είναι να γυρίσουν βίντεο όταν κάνουν σεξ, γιατί απειλούν εύκολα την πρώην να κάνουν σεξ αρκετές φορές.
Ταϊβάν κορίτσι συνηθίζει να κλαίει στον ώμο της πρώην της μετά από μια μικρή πάλη με το φίλο της, και στη συνέχεια να fucked όταν γκρίνια.
Η πρώην την ρωτάει αν μπορούσε μέσα στο εσωτερικό, το κορίτσι από τα Ταϊβάν κουνάει το κεφάλι και λέει όχι, αλλά εξακολουθεί να γεμίζει cum στο εσωτερικό τελικά.
Ως εκ τούτου, είναι ένα πολύ αφελές μέρος.

مليء بكلاب الكلاب والكلاب الذكور. بالإضافة إلى فكرة السخرية في هونغ كونغ من خلال تسميتها Chi-na ، فإن العقل المدبر بأكمله الذي حصل عليه الناس في هذا المكان لم يتبق في داخله سوى أفكار التزاوج ، الجنس ، صنع الحب ، القضية ، الخيانة ، ممارسة الجنس مع الزوجة. والأزواج من الآخرين ، وسفاح المحارم ، والاغتصاب ، و rohypnol التقاط الجثث.
بمجرد الحصول على أوقات الفراغ ، سيكتشفون كيف يمارسون الجنس مع زوجة أخيه / ابن عمه ، أو صديقة صديقته / زوجته ، أو ابنة صديق ، أو حفيدة صديق ، أو ابنة معاقة عقليًا للمؤمن المعاق عقليا ، أو حفيدة معاقة عقليا. قد يكون هناك وزير أنثى يمارس الجنس من قبل المدير ، الطبيب الذي يمارس الجنس مع مريضة ، والمشترين الإناث اللواتي يسرقن أشياء تسأل بنشاط الجنس من الموظفين الذكور ويعطونه اللسان.
كان المعلمون يمارسون الجنس مع طلابهم ، بينما يخطط الطلاب لممارسة الجنس مع الثدي الكبير.
أو الشيء المفضل لديهم هو تصوير الفيديو عندما يمارسون الجنس ، لتهديد السابقين بسهولة لممارسة الجنس عدة مرات.
فتاة تايوان تعتاد على البكاء على ظهرها السابق بعد قتال صغير مع صديقها ، ثم تحصل على استغل عندما التذمر.
يسألها السابق إذا استطاع أن ينصب في الداخل ، فتاة تايوق تهز رأسها وتقول لا ، ولكن لا يزال يحصل على كامل نائب الرئيس في النهاية.
لذلك ، هو مكان شديد الهوس.

呢單咁樣判坐五年半 又好正常喎

Outlast2

有靚溫泉既地方係唔同d，日本仔又係易上火

所亂

日文淨係睇得明個"CUM"字

H漫 NTR
癡撚線台灣

taiwan number one

脅迫系列

平時老強一定乾
今次濕曬，真係好巧合

武田弘光 彼女NTR

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣食到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆食女秘書，醫生食女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員搞佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點搞個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

outlast 2

十四歲試過返唔到轉頭

台灣最美的是人

NTR

個男仔其實唔應該獨自留低個女仔

真係 outlast 2 成真